# Sùi mào gà ở miệng

Không chỉ tập trung ở bộ phận sinh dục, mụn sùi mào gà cũng có thể xuất hiện ở miệng, lưỡi thông qua các tiếp xúc trong quan hệ bằng miệng. Hãy cùng các chuyên gia phòng khám Thái Hà tìm hiểu về những hình ảnh sùi mào gà ở miệng và lưỡi qua bài viết 